矮妹得意d係咩logic

個樣係得意，拉長個人都係得意架啦
同埋一高一矮唔覺好核突架咩

有無人解釋下

個人認為唔應該太吹捧

小動物
小朋友

得意精髓就係迷你

但溝女係養寵物/湊細路咩

理解不能

其實係靚既矮妹先會比人話得意

矮過160唔識欣賞
好似好撚奇怪咁

可以抱住來屌

因為細細粒 容易食

得呢個我buy
但高妹有長腿喎

吹捧矮=靚唔會好違反常理咩
好似欣宜話自己靚咁

167高,正常樣,瘦,長腿,b波
已經好撚吸引

將缺點包裝成優點嘛

一句講哂
樓主你幾高？

因為
你估連登仔真係有180咩

估到有人問
不過d女得155
我就算170-175都可以嫌佢矮

我覺得理想中男>女 10-15cm
假設男既175
女既起碼16幾啦

心有靈犀
我未入呢個post已經諗住貼呢條片
點知你快過我

睇完喇... 但個d唔係愛情喎

依家討論緊得意呢樣嘢
係得意就咩情況下都係得意架啦
野生小動物都可以好得意
你係條街見到個陌生小朋友都可以覺得佢好得意

同埋個人喜好嚟啫
矮妹除咗得意d，亦符合大男人主義思想

講得女人梗係講溝女愛情個d啦
可能d人自撚卑先鍾意矮妹

你樣衰係高定矮我諗都唔會有人話你得意架啦

上面咪有link答咗你係咩logic囉

Jer 短d都得意d

其他人鐘意咩都要你管
全世界用你既睇法做標準咩？
鐘意矮妹同時都可以鐘意高妹
完全冇衝突
有洞就60分 明？

可以頂到上子宮

好耐無見

呢個好笑

咁我愛樓主呢

Agger

去睇下張愛玲本傾城之戀先！

有得抱住黎屌已經贏晒

陳雪大師,係咪想飲豆芽姐?

170-15=155

其實係心理學嚟
人天生係會覺得細嘅嘢可愛 脆弱
正如你見到啲嬰兒 啱啱出世無耐嘅動物bb 好得意
啲動物咁得意真係唔忍心傷害佢啦 何況食佢
人類細粒嘅樣衰另計

蘿莉有三好

改左名都認得我

上黎問下咋喎
幾時要人跟我

其實咁上下

細細粒容易食

做咩啲人惡左咁多，開咩post都要管，呢度討論區呀

溝唔到女上黎吠

頭大身短
人天生就有保護呢種野既慾望

咁憎矮妹嘅無幾多個

今次係理性討論

其實我覺得你好可愛的

總知就係得意

矮d係咪撚短d
女人既話陰道係咪一定短d

留低tg！

係囉認同呀

屎忽舊骨冇咁大，可以頂入多少少

識揀一定係矮妹

個人喜好
留低tg

連登仔成日話抱住黎屌
根本唔撚知呢個體位係幾撚咁攰

細粒啲囉
問埋啲廢問題

我唔矮一樣咁得意 仲有長腿

你慢慢尋覓下

錫晒你

唔一定要矮先得意

我無留過tg
你想搵我做咩

正解
我第一個都諗起係咪柒頭開

合法CP

女友153.5，超得意，想攬實佢！

大山婆死撚開啦

個人喜好唔理
但唔好搞到成個風氣係咁

矮妹得意同平胸著衫係同一邏輯
都係D基因不良既垃圾作出黎打潛艇用

個人喜好唔同，關你咩事
利申唔鐘意太細粒

有見地

互flirt

火車便當

抱住嚟屌，爽

因為真係得意d

一入到嚟見到成四頁咁多人傾，諗住一定大把圖睇啦
我屌係一張圖都冇啊，冇圖大家竟然仲傾得咁開心

太矮我係絲都覺得唔好睇 好奇怪

講咗好多次 高同矮唔係基因不良

關你撚事咩

貓就算幾大隻都咁得意

180男同150男你揀邊個

因為有矮撚所以要出翻d矮妹平衡翻
冇理米六溝件米七架
邊有咁多王祖藍

Hi小狗

屌呢樣真係咁撚嬲
你咁撚高就溝翻件高d架啦
你溝曬d矮嘅咁d矮撚咪要掘個窿死咗佢
利申a0矮撚

最近點呀你
又玩深潛

屌 你估啲矮妹又會揀矮撚咩 個撚個都矮妹配高佬咁

蘿莉控

同矮妹繁殖係害左下一代

140的女仔也要要求男仔180
150的女仔也要要求男仔180
160的女仔也要要求男仔180

放底曬

比例問題

留返個正皮俾你就岀返去

矮妹嘅自我安慰

但唔係個個矮妹都鐘意矮仔

特別鐘意矮妹

遺傳既角度黎講
矮撚配高妹 下一代冇咁大機會生得矮

堅唔堅呀

早2個星期都仲要生要死

你成日都打人

你虧姐，啲女比人用呢招會暈曬大浪，又驚又爽

真相無誤

Del曬所有

係

就係得意 吹咩

可愛的小雞雞

人無三尺，肚內藏刀
矮妹諗緊乜，自己諗

做乜突然開竅咁叻女
果時日屌夜屌你都總有藉口俾自己

成日俾人話得意
屌

可以睇下傾城之戀再出post

係點咖

好得意

得意依一個廣東話詞多數人用係細/迷你嘅物件/人
但可愛就泛用性高啲
好似係

個樣係正, 拉肥個人都係正架啦
on9

雖然少數係肥完都正

侏儒

矮得黎靚又大波咪可愛囉

正解

矮得罪你咩

生男仔就真係

樓主幾高？

冇圖點討論

呢個並唔係咩logic 只係個人喜好

橙

Ag+都入黎

其實我唔明點解有啲女仔會proud of 自己矮=150
可能覺得自己market大掛

利申 絲168

最終咪做老姑婆

你呢d先正

直線招兵

Ag+條女幾高

咪又係睇樣

自己冇160
但覺得160以上著衫先會好睇 其他真係收皮大波都係咁話著衫仲難睇
但唔知乜事身邊唔少160以下女女都拖件180以上
發現好多高佬鍾情矮妹 可能堅係覺得可愛掛

細細粒 好想保護佢

有無人中意高妹

168正好多wor

高佬溝矮妹 矮妹揀高佬
屌 咁d高妹同矮仔食得屎啦

鍾意高妹
矮仔就...

我鍾意

識係男人面前扮蠢嘅先係最得意 話知佢高定矮